國家級任務 - 最乖拍檔

睇完真係笑唔出，但當係舒緩下負面情緒

但係我笑到gapgap 聲

一鳩樣, dllm

最後仲同狗講拜拜 笑死

點解我覺得佢地個樣似

笑得出既當減下壓